咁快時間驗到強姦？

有冇DNA報告？

新聞只話疑犯

佢有報告都唔會公開啦
到時上庭用

咁Li登仔做咩咁快有定論

因為信個女仔無呃人囉